大約隔20日既1字尾日子，就有嚴重暴力事件

721
811
831
921？

手足緊記當日勿靠近連儂牆

612
71

101